講好的各有各做只係一個神話

85 罷工已經一次
唔好再呃自己